[
  {
    "id": 1120038155300818946,
    "data_criacao": "Sun Apr 21 18:54:40 +0000 2019",
    "text": "@soucrvasco boa, troca\u00e7\u00e3o sadia, sem judia\u00e7\u00e3o.",
    "usuario": "Leonardo \u2720",
    "e_sobre_a_empresa": null
  },
  {
    "id": 1120037737938210822,
    "data_criacao": "Sun Apr 21 18:53:00 +0000 2019",
    "text": "@lucasvon sim mas quem teria de engrandecer  a rivalidade de forma sadia parece que ainda vive a fase de chamar a m\u00e3e quando \u00e9 contrariado. o mal dessa onda dos digital influencer tipo @fabianobaldasso, o chor\u00e3o..",
    "usuario": "Manoel Albuquerque",
    "e_sobre_a_empresa": null
  },
  {
    "id": 1120037091776319488,
    "data_criacao": "Sun Apr 21 18:50:26 +0000 2019",
    "text": "com quantos anos voc\u00ea descobriu que o mascote da @sadia \u00e9 o gasparzinho numa fantasia de frango? https://t.co/tyrt5debyw",
    "usuario": "Kallel Calazani",
    "e_sobre_a_empresa": null
  },
  {
    "id": 1120035783702994944,
    "data_criacao": "Sun Apr 21 18:45:14 +0000 2019",
    "text": "tava planejando meu casamento e minha viagem no egito com os meus amigos, cara isso \u00e9 t\u00e3o bobo mas foi uma conversa t\u00e3o sadia e engra\u00e7ada que vou contar pro c\u00eas viu",
    "usuario": "Tonhao da lua",
    "e_sobre_a_empresa": null
  },
  {
    "id": 1120031254274035713,
    "data_criacao": "Sun Apr 21 18:27:14 +0000 2019",
    "text": "rt @stephieborges: se teve uma coisa que a vida dentro das editoras me ensinou \u00e9 que a precisa se ver e se entender como mediador de leitur\u2026",
    "usuario": "faca salame",
    "e_sobre_a_empresa": null
  },
  {
    "id": 1120030457817640962,
    "data_criacao": "Sun Apr 21 18:24:04 +0000 2019",
    "text": "@velberan faltou o sadia",
    "usuario": "\u00c9rico com E de Eu, Giorno Giovanna, tenho um sonho",
    "e_sobre_a_empresa": null
  },
  {
    "id": 1120024557509857281,
    "data_criacao": "Sun Apr 21 18:00:38 +0000 2019",
    "text": "@dnaraujo05 kkkkkkkkkkkkkkkkk brincadeira sadia",
    "usuario": "sou blindado por Deus",
    "e_sobre_a_empresa": null
  },
  {
    "id": 1120019937144254464,
    "data_criacao": "Sun Apr 21 17:42:16 +0000 2019",
    "text": "na minha inf\u00e2ncia um dos presentes que mais gostei foi um bone da sadia, do meu primeiro treinador na d\u00e9cada de 90..\nenchi o saco pra ganhar\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/taghbugv1s",
    "usuario": "Marcelo Guerreiro",
    "e_sobre_a_empresa": null
  },
  {
    "id": 1120016734243696640,
    "data_criacao": "Sun Apr 21 17:29:33 +0000 2019",
    "text": "@erikescossio @furiagg @sharksesportsgg @coachics @guerricsgo n\u00e3o \u00e9 desrespeito \u00e9 provoca\u00e7\u00e3o, que todo jogo tem que ter uma provoca\u00e7\u00e3o sadia e isso provoca hype no jogo, e se respeitar para voc\u00ea e dar uma de humildao voc\u00ea deveria rever seus conceitos de humildao",
    "usuario": "Leoran",
    "e_sobre_a_empresa": null
  },
  {
    "id": 1120016408719626246,
    "data_criacao": "Sun Apr 21 17:28:15 +0000 2019",
    "text": "review de comidas congeladas utilidade p\u00fablica \n\no yakisoba congelado da sadia \u00e9 bom",
    "usuario": "gentilady",
    "e_sobre_a_empresa": null
  },
  {
    "id": 1120011556295720960,
    "data_criacao": "Sun Apr 21 17:08:58 +0000 2019",
    "text": "@araujolorenzo4 n\u00e3o acho mentiras e descontextualiza\u00e7\u00e3o uma provoca\u00e7\u00e3o sadia.",
    "usuario": "Alexandre Giesbrecht",
    "e_sobre_a_empresa": null
  },
  {
    "id": 1120010302509260801,
    "data_criacao": "Sun Apr 21 17:03:59 +0000 2019",
    "text": "almo\u00e7o de p\u00e1scoa: lasanha da sadia.",
    "usuario": "Barb\u00e3o \u2721",
    "e_sobre_a_empresa": null
  },
  {
    "id": 1120002981318021121,
    "data_criacao": "Sun Apr 21 16:34:54 +0000 2019",
    "text": "5 lugares de conc\u00f3rdia q eu chorei \nsenai\ncasa da lara\ncinema depois de terminar namoro\nser sadia\ncasa do bruno https://t.co/idffehqsl8",
    "usuario": "Brian",
    "e_sobre_a_empresa": null
  },
  {
    "id": 1120002446900772864,
    "data_criacao": "Sun Apr 21 16:32:46 +0000 2019",
    "text": "@taliriapetrone bom dia, a condi\u00e7\u00e3o de doente, faminto e prostituta, n\u00e3o \u00e9 a condi\u00e7\u00e3o sadia do ser humano, jesus curou os doentes, alimentou os famintos e perdoou a mulher ad\u00faltera, que se convencionou a chamar de prostituta. jesus anunciou a todos a boa nova, que temos um pai amoroso, que nos",
    "usuario": "Gilberto Andrade",
    "e_sobre_a_empresa": null
  },
  {
    "id": 1120001493715890176,
    "data_criacao": "Sun Apr 21 16:28:59 +0000 2019",
    "text": "lasanha pronta da sadia , de leii",
    "usuario": "Pakistano\ud83c\uddf5\ud83c\uddf0",
    "e_sobre_a_empresa": null
  },
  {
    "id": 1120000801609527297,
    "data_criacao": "Sun Apr 21 16:26:14 +0000 2019",
    "text": "@paulo_nunes8 @estebantavares toda a corneta sadia \u00e9 valida mas os tem \u00e1udios que \u00e9 fora da realidade nem em buteco se escuta tanta bobagens falta empatia da parte de voc\u00eas com o ser humano,n\u00e3o interessa a cor que torce,o bom disso tudo \u00e9 que tem plataforma alternativas.",
    "usuario": "Veri1903",
    "e_sobre_a_empresa": null
  },
  {
    "id": 1119999693520560128,
    "data_criacao": "Sun Apr 21 16:21:50 +0000 2019",
    "text": "rt @marcooosjrcrf: @denunciaflatt \"crian\u00e7as que se foram por neglig\u00eancia\".\nfico me perguntando como uma pessoa consegue ser t\u00e3o alienada, o\u2026",
    "usuario": "Denuncia CRF",
    "e_sobre_a_empresa": null
  },
  {
    "id": 1119999539543461889,
    "data_criacao": "Sun Apr 21 16:21:13 +0000 2019",
    "text": "@hirai_momovick @nilmoretto a condi\u00e7\u00e3o expressa um ideal normativo: o ideal \u00e9 que voc\u00ea se ame para poder amar as outras pessoas para que seja uma rela\u00e7\u00e3o sadia e sincera. se voc\u00ea n\u00e3o se ama fica o conselho da nilce: busque resolver este problema.",
    "usuario": "Darlley Brito",
    "e_sobre_a_empresa": null
  },
  {
    "id": 1119998977942982656,
    "data_criacao": "Sun Apr 21 16:18:59 +0000 2019",
    "text": "@jogosspfc n\u00e3o sei como conseguem levar isso a s\u00e9rie. zero maldade. apenas provoca\u00e7\u00e3o sadia, normal.",
    "usuario": "Lorenzo",
    "e_sobre_a_empresa": null
  },
  {
    "id": 1119998591295197186,
    "data_criacao": "Sun Apr 21 16:17:27 +0000 2019",
    "text": "rt @stephieborges: se teve uma coisa que a vida dentro das editoras me ensinou \u00e9 que a precisa se ver e se entender como mediador de leitur\u2026",
    "usuario": "Clarice Fran\u00e7a",
    "e_sobre_a_empresa": null
  },
  {
    "id": 1119996788470112257,
    "data_criacao": "Sun Apr 21 16:10:17 +0000 2019",
    "text": "@l_nogueiraaa @jeterrfilho_ nogueira,,,,,,, eu n sei amigo, mas foi sadia a play",
    "usuario": "zozoquinhacraft",
    "e_sobre_a_empresa": null
  },
  {
    "id": 1119990838766055424,
    "data_criacao": "Sun Apr 21 15:46:39 +0000 2019",
    "text": "rt @stephieborges: se teve uma coisa que a vida dentro das editoras me ensinou \u00e9 que a precisa se ver e se entender como mediador de leitur\u2026",
    "usuario": "Sofia Soter",
    "e_sobre_a_empresa": null
  },
  {
    "id": 1119990345280966656,
    "data_criacao": "Sun Apr 21 15:44:41 +0000 2019",
    "text": "e por um instante a vida sadia que levara at\u00e9 agora pareceu-lhe um modo moralmente louco de viver. - clarice lispector https://t.co/p989xwtobr",
    "usuario": "Felipe Schiavon",
    "e_sobre_a_empresa": null
  },
  {
    "id": 1119989393920528385,
    "data_criacao": "Sun Apr 21 15:40:54 +0000 2019",
    "text": "@rafacapoci isso!!! as bisha se acha o \u00faltimo cu da terra. o pior \u00e9 que vc n\u00e3o pode ter nem uma conversa sadia por conta dessas cosias, pq sexualizam tudo. e ficam putas quando vc d\u00e1 um fora.",
    "usuario": "OjerizaCompulsiva",
    "e_sobre_a_empresa": null
  },
  {
    "id": 1119984686485397505,
    "data_criacao": "Sun Apr 21 15:22:12 +0000 2019",
    "text": "rt @taianefmg: @yanziinhojr crlh que sadia logo cedo kkkkkkk",
    "usuario": "Insta: Yanziinhojr10",
    "e_sobre_a_empresa": null
  },
  {
    "id": 1119983420606746625,
    "data_criacao": "Sun Apr 21 15:17:10 +0000 2019",
    "text": "@yanziinhojr crlh que sadia logo cedo kkkkkkk",
    "usuario": "Azevedo Tai \ud83d\udc9b",
    "e_sobre_a_empresa": null
  },
  {
    "id": 1119981185411821573,
    "data_criacao": "Sun Apr 21 15:08:17 +0000 2019",
    "text": "vo comer lasanha da sadia pois a pregui\u00e7a de cozinhar algo eh grande",
    "usuario": "webcorna",
    "e_sobre_a_empresa": null
  },
  {
    "id": 1119977883102011392,
    "data_criacao": "Sun Apr 21 14:55:10 +0000 2019",
    "text": "aquele queijo que ja tava uma semana que tava  grudado\nparecia at\u00e9 gorgonzola\ne o presunto aquele presunt\u00e3o n\u00e3o o presunto sadia n\u00e3o rapai\nc\u00eas t\u00e3o de sacanagem\nvoc\u00eas n\u00e3o corre\npa n falar outra coisa p eu n\u00e3o tomar processo por causa do c\u00eas",
    "usuario": "t-bag",
    "e_sobre_a_empresa": null
  },
  {
    "id": 1119977723089301504,
    "data_criacao": "Sun Apr 21 14:54:32 +0000 2019",
    "text": "maneiro que o pl\u00e1stico da lasanha @sadia nunca sai inteiro. quero ver a hora que eu pegar uma doen\u00e7a por comer lasanha com pl\u00e1stico derretido;",
    "usuario": "Thiago Fran\u00e7a",
    "e_sobre_a_empresa": null
  },
  {
    "id": 1119976712429801473,
    "data_criacao": "Sun Apr 21 14:50:31 +0000 2019",
    "text": "@nukkafan s de sadia kkkkk",
    "usuario": "Araujou",
    "e_sobre_a_empresa": null
  },
  {
    "id": 1119974050590330880,
    "data_criacao": "Sun Apr 21 14:39:56 +0000 2019",
    "text": "rt @sasa_crf: @butecodt provoca\u00e7\u00f5es entre clubes e jogadores; comemora\u00e7\u00e3o de gol com a torcida (sem tomar cart\u00e3o); e com os reservas dentro\u2026",
    "usuario": "Sas\u00e1 Cu\u00e9llar Balzary \u26bd\ud83c\udfb6\ud83d\udcda",
    "e_sobre_a_empresa": null
  },
  {
    "id": 1119973958084898817,
    "data_criacao": "Sun Apr 21 14:39:34 +0000 2019",
    "text": "@butecodt provoca\u00e7\u00f5es entre clubes e jogadores; comemora\u00e7\u00e3o de gol com a torcida (sem tomar cart\u00e3o); e com os reservas dentro de campo; sal\u00e1rios de jogadores dentro da realidade; cachorro invadindo campo; sem torcida \u00fanica; sem viol\u00eancia, mas com rivalidade sadia",
    "usuario": "Sas\u00e1 Cu\u00e9llar Balzary \u26bd\ud83c\udfb6\ud83d\udcda",
    "e_sobre_a_empresa": null
  },
  {
    "id": 1119970590943797248,
    "data_criacao": "Sun Apr 21 14:26:11 +0000 2019",
    "text": "\"em uma sociedade sadia e normal as pessoas podem discordar, podem at\u00e9 ter pontos de vista diametralmente op...\" \u2014 https://t.co/ijqmtcuyl6",
    "usuario": "Calebe Henrique",
    "e_sobre_a_empresa": null
  }
]