[
  {
    "id": 1120841110010638336,
    "data_criacao": "Wed Apr 24 00:05:19 +0000 2019",
    "text": "@jggordao @rts1983 pode at\u00e9 ser, sen\u00e3o for \u00e9 um cara que aceita a zoeira de forma sadia.",
    "usuario": "Eudes Sampaio",
    "e_sobre_a_empresa": null
  },
  {
    "id": 1120841107963817985,
    "data_criacao": "Wed Apr 24 00:05:19 +0000 2019",
    "text": "rt @livetheagency: quer fazer parte do nosso time de estrat\u00e9gia e planejamento? estamos buscando uma pessoa com alguma experi\u00eancia na \u00e1rea\u2026",
    "usuario": "o macaullay que n\u00e3o \u00e9 o culkin",
    "e_sobre_a_empresa": null
  },
  {
    "id": 1120840930075000832,
    "data_criacao": "Wed Apr 24 00:04:36 +0000 2019",
    "text": "rt @calazani: com quantos anos voc\u00ea descobriu que o mascote da @sadia \u00e9 o gasparzinho numa fantasia de frango? https://t.co/tyrt5debyw",
    "usuario": "Renato Silveira",
    "e_sobre_a_empresa": null
  },
  {
    "id": 1120840830149890048,
    "data_criacao": "Wed Apr 24 00:04:12 +0000 2019",
    "text": "com quantos anos voc\u00ea descobriu que o mascote da sadia e o gasparzinho com uma fantasia de frango .",
    "usuario": "RODRIGO GP RU PRODUC",
    "e_sobre_a_empresa": null
  },
  {
    "id": 1120840338195800069,
    "data_criacao": "Wed Apr 24 00:02:15 +0000 2019",
    "text": "rt @calazani: com quantos anos voc\u00ea descobriu que o mascote da @sadia \u00e9 o gasparzinho numa fantasia de frango? https://t.co/tyrt5debyw",
    "usuario": "Isaa",
    "e_sobre_a_empresa": null
  },
  {
    "id": 1120840312304349184,
    "data_criacao": "Wed Apr 24 00:02:09 +0000 2019",
    "text": "rt @calazani: com quantos anos voc\u00ea descobriu que o mascote da @sadia \u00e9 o gasparzinho numa fantasia de frango? https://t.co/tyrt5debyw",
    "usuario": "Eduardo \u200f\u2720",
    "e_sobre_a_empresa": null
  },
  {
    "id": 1120839808878825472,
    "data_criacao": "Wed Apr 24 00:00:09 +0000 2019",
    "text": "\u00e9 pq o frango j\u00e1 foi morto pela sadia https://t.co/xeryowmlm7",
    "usuario": "giu",
    "e_sobre_a_empresa": null
  },
  {
    "id": 1120837449716989953,
    "data_criacao": "Tue Apr 23 23:50:46 +0000 2019",
    "text": "kkklklkk aquela amizade sadia kkkkkkkkk https://t.co/kpgqs4btkc",
    "usuario": "William_buscape",
    "e_sobre_a_empresa": null
  },
  {
    "id": 1120837222209597442,
    "data_criacao": "Tue Apr 23 23:49:52 +0000 2019",
    "text": "rt @calazani: com quantos anos voc\u00ea descobriu que o mascote da @sadia \u00e9 o gasparzinho numa fantasia de frango? https://t.co/tyrt5debyw",
    "usuario": "Sr Batata",
    "e_sobre_a_empresa": null
  },
  {
    "id": 1120836649515212800,
    "data_criacao": "Tue Apr 23 23:47:36 +0000 2019",
    "text": "@tsavkko exato. eu n\u00e3o sei pq a esquerda est\u00e1 problematizando o encontro da tabata, querendo ou n\u00e3o \u00e9 fazer uma pol\u00edtica sadia, buscar concilia\u00e7\u00e3o entre partes distintas.",
    "usuario": "gay e amarga",
    "e_sobre_a_empresa": null
  },
  {
    "id": 1120835775933964289,
    "data_criacao": "Tue Apr 23 23:44:07 +0000 2019",
    "text": "alguem corre aqui e me traz uma pizza da sadia",
    "usuario": "manoela",
    "e_sobre_a_empresa": null
  },
  {
    "id": 1120835344688193537,
    "data_criacao": "Tue Apr 23 23:42:24 +0000 2019",
    "text": "@wellingtonni10 na mortadela sadia \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
    "usuario": "2p",
    "e_sobre_a_empresa": null
  },
  {
    "id": 1120834762036404226,
    "data_criacao": "Tue Apr 23 23:40:06 +0000 2019",
    "text": "@gordinhasperf isso \u00e9 um mlk...pq ao inves de admirar a beleza dessas mulheres lindas do grupo e pegar uma amizade sadia....nao se propoe a trocar elogios...",
    "usuario": "Edusilvazl42",
    "e_sobre_a_empresa": null
  },
  {
    "id": 1120834212960120832,
    "data_criacao": "Tue Apr 23 23:37:55 +0000 2019",
    "text": "@paulomatangi minha coluna parece o s da sadia",
    "usuario": "FILHO DA MOMO",
    "e_sobre_a_empresa": null
  },
  {
    "id": 1120833987641896960,
    "data_criacao": "Tue Apr 23 23:37:01 +0000 2019",
    "text": "rt @calazani: com quantos anos voc\u00ea descobriu que o mascote da @sadia \u00e9 o gasparzinho numa fantasia de frango? https://t.co/tyrt5debyw",
    "usuario": "Deku",
    "e_sobre_a_empresa": null
  },
  {
    "id": 1120833520157581313,
    "data_criacao": "Tue Apr 23 23:35:09 +0000 2019",
    "text": "rt @calazani: com quantos anos voc\u00ea descobriu que o mascote da @sadia \u00e9 o gasparzinho numa fantasia de frango? https://t.co/tyrt5debyw",
    "usuario": "lari",
    "e_sobre_a_empresa": null
  },
  {
    "id": 1120833507222278145,
    "data_criacao": "Tue Apr 23 23:35:06 +0000 2019",
    "text": "rt @calazani: com quantos anos voc\u00ea descobriu que o mascote da @sadia \u00e9 o gasparzinho numa fantasia de frango? https://t.co/tyrt5debyw",
    "usuario": "jo leno dos bitols",
    "e_sobre_a_empresa": null
  },
  {
    "id": 1120833086743302144,
    "data_criacao": "Tue Apr 23 23:33:26 +0000 2019",
    "text": "rt @novaesrocha1: a ressacada lotada \u00e9 um caldeir\u00e3o que fez total diferen\u00e7a hoje. os dois maiores p\u00fablicos do campeonato foram do ava\u00ed. viv\u2026",
    "usuario": "Jp",
    "e_sobre_a_empresa": null
  },
  {
    "id": 1120832906874818560,
    "data_criacao": "Tue Apr 23 23:32:43 +0000 2019",
    "text": "@garotobipolar prazer, sadia",
    "usuario": "Frabricio",
    "e_sobre_a_empresa": null
  },
  {
    "id": 1120829764162523137,
    "data_criacao": "Tue Apr 23 23:20:14 +0000 2019",
    "text": "comprei uma lasanha daquelas congeladas da sadia e mano... que nojo que virou esses trecos, comi s\u00f3 pq foi cara",
    "usuario": "langzinha",
    "e_sobre_a_empresa": null
  },
  {
    "id": 1120829532884426752,
    "data_criacao": "Tue Apr 23 23:19:19 +0000 2019",
    "text": "rt @raahfranciele: rivalidade sadia entre as atl\u00e9ticas, tem melhor?",
    "usuario": "Gabriel Cordeiro",
    "e_sobre_a_empresa": null
  },
  {
    "id": 1120829060098265088,
    "data_criacao": "Tue Apr 23 23:17:26 +0000 2019",
    "text": "rt @calazani: com quantos anos voc\u00ea descobriu que o mascote da @sadia \u00e9 o gasparzinho numa fantasia de frango? https://t.co/tyrt5debyw",
    "usuario": "Torajo",
    "e_sobre_a_empresa": null
  },
  {
    "id": 1120828520958255105,
    "data_criacao": "Tue Apr 23 23:15:18 +0000 2019",
    "text": "rt @oficialhaha: quantos anos voc\u00ea tinha quando descobriu que o mascote da sadia \u00e9 o gasparzinho fantasiado de frango? https://t.co/qbr79ou\u2026",
    "usuario": "_re.nata",
    "e_sobre_a_empresa": null
  },
  {
    "id": 1120828399923146752,
    "data_criacao": "Tue Apr 23 23:14:49 +0000 2019",
    "text": "rt @rolealeatorio: com qtos anos voce percebeu que o mascote da @sadia na verdade era um dos empregos do pai do cris? https://t.co/4hwa7ln5\u2026",
    "usuario": "\ud835\udd75\ud835\udd94\ud835\udd98\ud835\udd98",
    "e_sobre_a_empresa": null
  },
  {
    "id": 1120828223787552770,
    "data_criacao": "Tue Apr 23 23:14:07 +0000 2019",
    "text": "minha conversa super sadia com ela https://t.co/ibp2qmeftr",
    "usuario": "Ser humano",
    "e_sobre_a_empresa": null
  },
  {
    "id": 1120827839954206727,
    "data_criacao": "Tue Apr 23 23:12:35 +0000 2019",
    "text": "@alvinegr4ffc estou apenas brincando com voc\u00ea de uma maneira sadia por ser tamb\u00e9m torcedor do maior do estado!!!!!furac\u00e3o \ud83c\udf2a\u2764\ufe0f",
    "usuario": "Bruce Riggenbach",
    "e_sobre_a_empresa": null
  },
  {
    "id": 1120827712568950784,
    "data_criacao": "Tue Apr 23 23:12:05 +0000 2019",
    "text": "rt @lucasalti: bebendo aquela brahma sadia com @pee_sk8",
    "usuario": "pedro.",
    "e_sobre_a_empresa": null
  },
  {
    "id": 1120827649671270405,
    "data_criacao": "Tue Apr 23 23:11:50 +0000 2019",
    "text": "bebendo aquela brahma sadia com @pee_sk8",
    "usuario": "Lucasalti",
    "e_sobre_a_empresa": null
  },
  {
    "id": 1120827378576572416,
    "data_criacao": "Tue Apr 23 23:10:45 +0000 2019",
    "text": "rt @macacodaufg: com quantos anos voc\u00ea descobriu que o mascote da @sadia \u00e9 o gasparzinho numa fantasia de frango? https://t.co/cdbuqbq6to",
    "usuario": "Chapadinho na praia",
    "e_sobre_a_empresa": null
  },
  {
    "id": 1120827255654100992,
    "data_criacao": "Tue Apr 23 23:10:16 +0000 2019",
    "text": "rt @calazani: com quantos anos voc\u00ea descobriu que o mascote da @sadia \u00e9 o gasparzinho numa fantasia de frango? https://t.co/tyrt5debyw",
    "usuario": "Brenda",
    "e_sobre_a_empresa": null
  },
  {
    "id": 1120825848687484928,
    "data_criacao": "Tue Apr 23 23:04:40 +0000 2019",
    "text": "rt @rolealeatorio: com qtos anos voce percebeu que o mascote da @sadia na verdade era um dos empregos do pai do cris? https://t.co/4hwa7ln5\u2026",
    "usuario": "Gustavo Vital",
    "e_sobre_a_empresa": null
  },
  {
    "id": 1120824828523622400,
    "data_criacao": "Tue Apr 23 23:00:37 +0000 2019",
    "text": "so queria uma pizza de lombinho da sadia, fazer no microondas pra ficar bem emborrachada, comer ela inteira vendo serie.. ooooperfei\u00e7\u00e3o",
    "usuario": "donds",
    "e_sobre_a_empresa": null
  },
  {
    "id": 1120824755765035009,
    "data_criacao": "Tue Apr 23 23:00:20 +0000 2019",
    "text": "rt @calazani: com quantos anos voc\u00ea descobriu que o mascote da @sadia \u00e9 o gasparzinho numa fantasia de frango? https://t.co/tyrt5debyw",
    "usuario": "Reaja, arrombado!\u270c\ud83c\udf1d",
    "e_sobre_a_empresa": null
  },
  {
    "id": 1120824447357919232,
    "data_criacao": "Tue Apr 23 22:59:06 +0000 2019",
    "text": "rt @youngevah: @sarhanascimento presenciei:\nser sadia \u2714\ntulipa \u2714\nkkkkk sdds",
    "usuario": "SARAR\u00c1",
    "e_sobre_a_empresa": null
  },
  {
    "id": 1120824064300527616,
    "data_criacao": "Tue Apr 23 22:57:35 +0000 2019",
    "text": "rt @idmsamuel: com quantos anos voc\u00ea descobriu que o mascote da @sadia \u00e9 o choris numa fantasia de frango? https://t.co/vu838qoxwe",
    "usuario": "Jo\u00e3o Henrique",
    "e_sobre_a_empresa": null
  },
  {
    "id": 1120823705540747264,
    "data_criacao": "Tue Apr 23 22:56:09 +0000 2019",
    "text": "o caminho antigo - exposi\u00e7\u00e3o da b\u00edblia em itajai, sc - ao vivo! https://t.co/dgqv0pkoik",
    "usuario": "Jun Sadia",
    "e_sobre_a_empresa": null
  },
  {
    "id": 1120823197518258177,
    "data_criacao": "Tue Apr 23 22:54:08 +0000 2019",
    "text": "@sarhanascimento presenciei:\nser sadia \u2714\ntulipa \u2714\nkkkkk sdds",
    "usuario": "a lady que a gente ama",
    "e_sobre_a_empresa": null
  }
]